有無人試過係快達票買演唱會飛但唔見咗張信用卡?

佢封email話要用信用卡先拎到演唱會飛，但依家張信用卡又唔見咗，有無人試過知道點向快達票證明同拎返張飛？

輕輕一推

拎信用卡月結單有個項交易的位、信用卡號碼（唔見咗個張）連封電郵同佢講你唔見咗信用卡同張飛 叫佢補返張俾你
個電郵應該上網搵到唔係就打去問都得
好似要幾個工作天先補到張飛 快手去搞啦